其實"黃子華"講野都幾攪笑< 點解咁多年都紅唔起??

笑波子仲紅過佢

你講出嚟會唔會尷尬

巴打,你講野咁好笑,黃子華邊夠你黎,你都紅唔起,佢點敢紅呀

黃洋達都紅過佢

地產佬洗咩咁紅？？